一年前，熱狗幫天琦拉票

只係一年

然後補選完第二日即刻立本土大台

一年前大狗+細狗：我地投暴動一票！

一線熱狗kiyo迅速左膠化：你班本民前推人去死！無論光復定旺角！

本土大台?

「本土大台」笑撚死我。

人哋開「熱普城選舉記者招待會」，都要問下非熱普城啲人？

你係邊個呀？大佬B？

你本科幻小說嘅事有得賣？

咁就唔好懶係本土派一家親啦

人地本民前幫邊個助選都要問熱普城班畜生？

我fb見到
唔記得cap圖

雞幀上花生台都要批准啦

搵到了
作新聞叫人衝玻璃人渣嘅熱狗指責另一班人渣

熱狗恰妹妹仔就叻，你睇下葉政淳
黑警？不了

IQ 題

屌，無啦啦又做乜鬧交

屌你
本民前選熱狗幫手拉票講到無私付出咁
選完第二日立即設本土大台
到2016選立會又屌本民青忘恩負義

雖然ray wong食熱狗都你仆街

幾時放低私怨做大事呀仆街
沙田造勢大會真係好撚感動好撚熱血
私怨真係累全家